\begin{multicols}{2}
  
    Dans un parc, deux circuits forment deux triangles
    semblables. Les dimensions des côtés du petit circuit sont
    300 m, 360 m et 570 m. Le petit côté du grand circuit mesure
    400 m.

    
    Quelle distance parcourt Ambre quand elle effectue deux
    tours du grand circuit ?

\columnbreak
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.6]{3Trianglessemblables01.png}
    \end{center}
    
\end{multicols}